如果呢個世界有寵物小精靈 會點樣煮嚟食？

煮晒啲車厘龜做龜苓膏

大木博士都食蟹啦

有中國人，啲寵物小精靈一個月就絕哂種啦

紅燒比比鳥

超音蝠湯

大蔥鴨
個名本身就已經係一道菜

百變怪妓院

用小拳石出糧

屌

死魚眼不了

阿柏蛇羹

低級百變怪先會豆豆眼

動畫版好似有集講變比卡超變到一模一樣

變任何美女扑野都得

北京傻鴨

穿山甲

寵物屌精靈

炸粉蛋漿麵包糠

波音蝠煲湯

變做表哥

避風塘炒巨鉗蟹

鯉魚王刺身

食奇異種子算唔算食齋？

毛毛蟲炒蛋
清蒸鯉魚王

紅燒奉神犬頭

爆炸頭水牛肉眼扒

唔係叫火蔥鴨咩

酥炸天蠍
紅燒小鋸鱷

爆炒奇異種子
白烚奇異草
冰鎮奇異花茶

睇咗好耐開電視，開始唔記得之前啲譯名係咩

迷你龍煎蛋

火稚雞子

大陸有套電影叫做捉妖記
就係捉啲妖精食黎補身

片皮大蔥鴨

大隻牛扒七成熟

清蒸比卡超巴打

剩係變到小精靈
紅脣蛙上唔上？

薑蔥鴨？

正
啖啖肉

清蒸蒜蓉大舌貝

冚家炸三頭地鼠

有沙奈朵點解要紅唇娃

網燒都得

真，太好味搞到爭啲絕種

咁重口味？！

大隻牛閪炒鹹酸菜

紅唇蛙含撚

叫大蔥鴨呀

薑蔥鴨呀

袋獸親子丼

鯉魚王剌身

含家炸哥達
一家大細烤伊貝
月見山炒皮皮
雙子島急凍鳥茶
香煎常青綠毛蟲
油封高超鴨
手調比華拉 (Cocktail)

到時啲素食撚應該會hang機，因為啲植物好似口呆花嗰啲真係行得走得有知覺

武漢肺炎

我成日同個女講

有食用系寵物小精靈

清蒸大鉗蟹

清蒸鯉魚王

全部都係表哥

鐵板燒美納斯

大隻牛得鞭
大奶大奶先有閪

煎炒烚炸乜都得

超音蝠
支國已經知點做

當奇異種子係補品噉食，相信食完會鞭鞭有力。

CHING重口咗啲喎
想要佢變路卡利奧上我

大食花飛機杯

有得諗耿鬼得唔得

躺著中槍

椒鹽弱丁魚

拳海參燘冬菇

唔係全身得骨冇肉
（冇記錯有次喵喵怪想食）

但根據寵物小精靈好耐之前嘅一集, 小霞話鯉魚王得骨, 無肉可以食

吸盤小丑食用人類

非洲名菜 大岩蛇

自帶配料

唔好煮佢
就咁奶

學樓上拎嚟出糧就得

點煮好

我第一時間諗起依個名

怪力4隻手捉住我四肢當我飛機杯咁屌，諗起都扯扯地

你有冇睇 可以變人

椒鹽鐵炮魚
椒鹽章魚桶

人間車厘龜呢

我記得一開始係話因為係美食 搞到比人捕獵得太多 得返好少

北京填傻鴨

鹽燒厚切大舌頭

小火籠包

啲蔥係美食 定係隻鴨

冰鎮田雞茶咁撚癲

瑤柱蒸蛋蛋

我個名

清蒸超夢夢

蒙頭入閘

對戰途中會唔會見餓

好似係成隻
我都記得係太多人捉黎食

朵花沖茶
田雞拎黎整煲仔飯點睇

酥炸鯉魚龍

動畫最開始個圖鑑係話 鴨連條蔥食味道極為鮮美 所以數量極少

好撚癲

做乜鳩？

大隻牛歡喜

酸辣炸醬急凍鳥

仲未有人講：火蔥鴨

鮮竹波波球

牛歡喜

小二：今日啲草苖龜好新鮮喎
食客：草苖龜點食法呀？
小二：我地有個一龜兩味套餐都係每人$199。頭上邊啲葉用黎炒豆苖，隻龜可以煲湯或者即製龜苓膏。

屌，又話大蔥鴨，做咩片左隻傻鴨比我？

大岩蛇羹

表妹妓院

比卡超對眼咪姐係表哥

傲骨燕補身

煮完佢就縮

但係小精靈有超自然力量，人類真係鬥得過？
地震、沖浪、念力、十萬伏特、精神強念、毒尾、奇異光線…
可能連衝撞都擋唔到…

打得過…

係動畫入面講個鯉魚王無咩肉，所以唔會煮來食

串燒三神鳥

超夢夢都同你食撚左佢呀

車厘龜苓膏
葡汁焗比卡超
溏心小刺蛋

動畫第15集

紅唇娃同吸盤小丑開骨場

大你老母
火葱呀

訓練後可以變到一模一樣

其實唔一定百變怪
水伊貝都好正,裡面一定好濕潤
其他火系小精靈裡面一定好溫暖
未進化伊貝就乜都唔洗做,成塊熱臉貼埋去佢個冷屁股度就可以enjoy
pokemon let's go 伊貝無呢個功能,所以我連switch都廢事買

我記得之前有啲人話大蔥鴨係一個暗黑ver既setting黎
因為人類太鍾意食所以搞到絕種

火你全家

明明話係點煮
點解變咗做妓院

有聲架！

大陸仔就有你份

應該會有電擊系寵物小精靈集束發電場

呆呆獸條尾

列空座應該俾人攞咗嚟浸酒

油浸白滑超夢夢

片皮傻鴨

陰脣娃係咪拎哂去下海?

有變都唔係變依條閪婆啦
畫果個有冇病

冇撚錯，正想講

戴眼布

笑尻死同鯉魚王同level

符合國情

漫畫特別編變到人樣

吉列鯉魚王

有棍絲不了

唔知點解細個成日講錯小物屌精靈

氣炸比卡超（自行供電）

洋蔥鴨啊

蔥蔥鴨呀

芝士龍蝦小兵伴伊麵
豆豆乳鴿
炭燒暖暖豬肉
飯匙蛇羹
避風堂巨鉗蟹
荷葉蒸大力鱷
咩利羊腩煲
千針魚刺身
榛果球醬伴方包
清蒸野蠻鱸魚
迷你冰雪糕
舞天鵝掌炆拳海參
法式焗騎士蝸牛
豪喇魷魚絲
豐蜜龍蛋糕

幾錢一圍

一圍咁多餸

巨鉗蟹刺身

係 有講過點解一隻咁尋常嘅生物要喺safari zone入面先有

用zoroak冇死魚眼

真係有pkm嘅話一定唔係諗點食 而係人獸合法化先

煎蛋蛋

我以為大木博士淨係食人老母

圖鑑會點寫依隻病

小智老母=MILF

印象中有一集小智係河邊見到大蔥鴨
之後佢攞個圖鑑出黎scan
然後個圖鑑話咩連埋佢手上邊支大蔥一齊煮會變成一道佳餚

識得生返出嚟
永遠食唔完

會爆

喂呢個好笑抽到應一應

要有埋聲先正

奇異果🥝

大奶和牛燒肉

火爆猴腦

收聲啦你

好似係兩隻唔同樣嘅野黎唔同島嘅形態

肯泰羅閪（牛閪）

清蒸鯉魚龍肝

都話大隻牛得牛鞭

楊明燉超音蝠湯

條友啲圖都有病 不過幾有趣

小剛有冇捉佢煮嚟食

食完會生蟲

大鉗蟹肉扒吉利蛋白
據聞吉利蛋隻蛋營養又美味

真。太史五蛇羹
包含飯匙蛇，阿柏蛇，藤藤蛇，青藤蛇，君主蛇
真材實料

酥炸三蜜蜂
酥炸令三密蜂的蜜糖出現焦糖化，甜而香口

四季鹿餅
一年四季，都可以選擇相應季節既鹿餅黎食，食極都唔厭

凍原熊掌
唔須要燉，解凍就食得

火稚雞串
相比力壯雞同火焰雞，肉質會幼嫩啲

大奶罐牛奶
大奶罐乳酪

比卡超刺身

穿山甲絕種應該係因為要滅聲而唔係比人食曬

食女嘅沙奈朵

旺旺伊貝